無知一問 盧根入面其他xmen去哂邊

佢係接住DOFP?
DOFP最後唔係改變左未來全部係番度？
有無交代過其他xmen死哂

你無睇Deadpool 咪，
咪講咗話無錢請唔起囉

無交代

你個名
Btw話冇交代果d真係唔知睇左乜

求解答 我廢

簡單嚟講，X教授個腦有事
喺不受控情況下，殺晒所有人

死晒
戲入邊有講X教授失控
上youtube自己搵好過係到問

因為有兩個版本 一個好似你地講 一個又話狼人中左幻術殺哂

失控到Jean Grey都殺埋

Jean 俾狼人殺死架

你有冇睇架

果條timeline唔係之前future past果集俾狼人回到過去改變咗咩？

一切都改變唔到

正解

狼人殺係漫畫版本

同漫畫有出入

戲就係俾教授殺哂
佢係人地度過夜 張床喊住講 話佢受唔起有咁既一晚

佢只係創造咗一條新timeline
舊timeline依然繼續緊

Old man logan

個電台講咗X-教授原本學校果個地出現大規模腦癱瘓事件，X-men都出事

Oh 所以天啓個面重可以繼續

Exactly

但個電台話淨係死咗七個
定本身已經係咁少人
七個即係死曬喇？

平行世界